人生冇意義了

拜年真係on9

最新 bug咗？

yes

比民賤聯嘈醒真係冇意義了 屌佢老母

fifa

好想快啲翻屋企

Wooow

唔好拜

咩

真係唔知點解瞓得著

射左波 ？

good

屠龍

睡公主
想去你城堡拜年

Wohoo斷正

新年流流唔好無意義啦

乜撚野

你老豆就射你個波

斷了

屌你老師 岩岩先追完三哥

譚仔三哥

笑撚死

wohoooo

？？？

好惡laa

管好你老婆拉487串串貢

你係佢至愛

做咩自貼

木老婆
咪煩

驚？

驚了

屌...乜撚野事

賤人榜

最纏綿那些歌

但你笑

笑撚4

要開年？？

笑4

狗都唔吃

絕嚕woho

笑埋5

add me ?

連登個APP做咩係咁彈

不在現場 終生遺憾

我木事wo

夜d

佢老婆響到

你死毒撚用an機梗係冇事

有-.-你話唔來

到達

iphone果然廢

腦退化

2018仲有人咁毒

恰？
針鳥

小爾 我準備痾

又乜

快

但我痾唔出 屌

冇蕉

唔可以

okok carry me

我叫leo

唔該哂你啊呀joe

六天都沒聽過？？？

有

嘉頓之神

吃糞

邪神來

woohoo

唔叫

叫what

其實我上年食左一大罐

橙

唔叫我

食完野了唔餓

黑色個件真心好食

叫來做咩

年糕

其實用黎填肚好正

Blow

沒人會欣賞 慘

刷完牙
又要屠龍lu

我唔得

傻西沒得玩？

我唔玩 打陣lol中和下

冇人carry u

又瞓-.-

未訓？

我個肚真係痛 但真係痾唔到 咩事

快啲瞓啦咁

冇藥..

2018了
重打lol?

本身諗住番工做功課 點知今日有個大粒既係度 我做唔到 rip

秒瞓得著呀要

但好遠 不了
我仲未食野

有蟲

Woho

好呀 但唔可以再傾得太開心

冇食金莎喎...

真？ 瞓醒黎探我

大把野有蟲

你可以屠住龍傾 咁應該會靜

射波啦

三文魚

一齊屠啦

例如呢

💔

早抖

番緊了

傳統既三文魚係唔會食日本人

唔太揚應該做得自己野？

我知呀
但我好中意食

U

屌

驚有蟲 雖然照食

我奶咗嘢

呢嗰po真係好多社會垃圾

日本人好尊重三文魚

？？隻抽？

我唔想再講你句蠟鴨野

冇理過

買你贏

食到半條蟲咁點

三文魚d蟲有都應該見唔到？

屌你老木印度狗

[又中][最安全系統]iOS 11只要收到「印度特殊符號」訊息就會造成閃退與重開機

駁唔到

Sip住係牙那就爽

你就蠟鴨-.-

贏硬

你問你自己

人呢

訓醒

我係蠟鴨

細妹呢

老婆唔醒？

渣住左

搵緊你老婆

咪撚搞

木老婆呀

佢好香

屈香

閉氣

屈金

睇得出

我唔好咩下

-.-

你好香

你好臭

吹

細妹好啲

我最香

..-.-

Ok我走了88

香港腳

叫細妹返來

伸撚死你呀

我最大膽

可以乜

佢跟佬走左

你係李星

打lol上腦 woho

跟左我

點睇男人修眉

樓主幾時修

食屎狗！！！！！！！！！

眼瞓到傻撚左

你就盲

教？

收嗲啦

有冇跟埋右

我係提摩

我叫你修眉呀

返來

幫我

傻西先玩體毛

你收皮

替so個時替埋一乾二淨

唔返

修眉啦

離家出走

ok你叫

求其抆啦
我就係咁

你就體毛 人地不知幾得意

但廢

拜年啦你

中point

點癲

想買多個mon黎打機

wohooo

過年唔知開唔開

暗戀你

woo

正？

利是

Wohooo

真係？

Cap 唔到了

仆街柒左

？？？？？？

廢青 新年快樂

調查：iOS用戶最討厭同Android用戶約會

認真 較佢睇唔到story啦

唔好推

呢個真 我sc都唔亂add人

ios都木人用

呢個好笑

懷念細妹

.....？

咁佢真係痴撚線

咁我叫返佢返黎

你用?
笑
2018仲用wohoooo

毒撚...

Hi豆清

快手

癲完未？？

又想恰^^¿

有一腿

乜9-.-

-.-
你4鳥

玩完了 多嘴

好熱鬧

返左黎了

我係塔矢亮

渣佢

恰左

右呢？^^

渣你個頭

恰埋右 點？

上呢

Wooooohooo
霸道

成日比人認錯我係你

-.-霸道總裁愛上我

同佢講你唔識捉棋

講完自己笑左

我有兩腿

笑點低

訓啦

塞住佢地把口

有咩搞呀

打機咋~ 你呢排點

好撚多人

wo
食女？

join 了

去邊？

小爾我頭先係親戚到食完飯 直接係張按摩椅到訓着左

我訓左兩粒鐘 今晚好多精神追擊你

祝你新一年龍馬精神 鬥志昂揚 精神煥發 生氣勃勃

快啲祝返我

今天開始哪個都不愛
今天開始哪裡都不去

逗齊晒利是

坐係屋企逗

屋企好大 親戚都黎你到

老牛都仲食到嫩草

講笑渣

我左青龍 右白虎
老牛在腰間

幾時上你到拜年

wohoooi

我哋下世做屋企人啦

上世

逗左利是未

聽日逗

上左契

做緊契弟

有利是逗

又到夜晚了

你果封呢

未結婚

唔捨得

不了 要恰小爾

拿拿聲啦 出年要有

照派

Ching有食開好介紹

wohooo
cow仔仔

yes 你唔瞓我唔瞓

咁你唔駛訓

你介紹佢既

你食

小爾今晚應該瞓得著既

追擊到佢訓着為止